點解無曬攬炒派.....股市跌1000點, 新冠肺炎再爆到30幾單, 失業率爆升, 財政預算又無錢派

正常人都知最大攬炒派係港共

支joke

因為當日攬炒既可能上年開始已經變左炒股達人
變左stakeholder
股市攬炒？不了